有幾多人唔識分銀仔正面同背面

公係正面
字係背面

識：正評
唔識：負評

有料喎，上左金管局睇原來真係一直都錯，正面=洋紫荊，長知識了

我都錯左廿幾年
早排親戚比左套記念硬幣我
我睇下d介紹先知

真係唔講唔知

負皮 上一頁